﻿// EVENT 1028
Name "会話：クィーンハーピー"

If(1,20,0,1,0)
 JumpToLabel("情報")
 0()
EndIf()
If(1,20,0,2,0)
 JumpToLabel("質問")
 0()
EndIf()
If(1,20,0,3,0)
 JumpToLabel("要求")
 0()
EndIf()
If(1,20,0,4,0)
 JumpToLabel("贈与")
 0()
EndIf()
DefineLabel("情報")
ChangeVariable(13,13,0,2,1,100)
If(1,13,0,10,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,1)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("先代の時代は、戦乱が絶えませんでした。")
 ShowMessage("絶え間ない戦の果てに、同胞の数は激減してしまったのです。")
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,2)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("今は持ち直していますが、まだまだ足りません。")
 ShowMessage("しばらくは、産めよ増やせよの方針ですね。")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,20,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,3)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("女王に、決まった夫はいません。")
 ShowMessage("優秀な遺伝子を持つ男性と、一夜限り交わるがさだめ……")
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",2,0,2,4)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("……とは言え気に入った男なら、話は別。")
 ShowMessage("しばらく寝食を共にし、夜も励んでもらう事になります。")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,30,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,5)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("私はハーピーの女王。")
 ShowMessage("踊りの腕前も、いかなる同胞にも劣りませんよ。")
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",3,0,2,6)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("それに、盗みの腕前も……")
 ShowMessage("いえいえ、女王に相応しき技ではありませんでしたね。")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,40,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,7)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("翼技は、素早さが高いほど威力が上昇します。")
 ShowMessage("ハーピー族にぴったりのスキルといえますね。")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,50,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,8)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("先代を尊敬してはおりますが……")
 ShowMessage("戦に明け暮れ、同胞の数を減らした事は擁護できません。")
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,9)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("平穏な日々は、長い戦乱を経験したからこその願い。")
 ShowMessage("この平和、何としても守り抜かねばなりません。")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,60,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",3,0,2,10)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("武力ならば、先代には到底及びません。")
 ShowMessage("しかしその強さが、戦乱の世を導いたと考えれば……")
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",3,0,2,11)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("力がありすぎるのも、考え物ですね。")
 ShowMessage("その強さは、一族を正しい方向へは導きませんでした。")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,70,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,12)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("ハーピー族は、基本的に戦闘が苦手です。")
 ShowMessage("仲間にハーピーがいるならば、補助を任せてあげて下さい。")
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,13)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("ただし成長方針よっては、戦士タイプにもなれます。")
 ShowMessage("その場合、槍に練達した戦士になることでしょう。")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,80,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,14)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("ハーピー族は、他の魔物に比べて戦闘力に劣ります。")
 ShowMessage("だからこそ、村の結束を高めなければならないのです。")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,90,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,15)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("ハピネス村の方々とは、良好な関係を築いています。")
 ShowMessage("あの村から夫を迎え、そして我々は労働力を供出する……")
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,16)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("こうした関係で、両者とも利益を得るのですよ。")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,100,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,17)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("ハピネス蜜は精力増強作用もあるのです。")
 ShowMessage("この蜜を、男性の体にじっくりと塗りつけて……")
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",2,0,2,18)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("……おっと、余計な話でしたね。")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
DefineLabel("質問")
ChangeVariable(13,13,0,2,1,50)
If(1,13,0,10,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,19)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("少し汗をかいてしまいましたね。")
 ShowMessage("そこの者、水浴びに付き合ってもらえませんか？")
 ShowChoices(strings("はい","いいえ"),0)
 IfPlayerPicksChoice(0,"はい")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",2,0,2,20)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("下心でもあるのではないですか、ふふふっ……")
  ShowMessage("それでは私の体、洗うことを許しましょう。")
  355("change_friend(10)")
  0()
 IfPlayerPicksChoice(1,"いいえ")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",3,0,2,21)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("女王に対して、なんと無礼な……")
  355("change_friend(-5)")
  0()
 404()
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,20,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,22)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("私が得意としている武器は、何だと思いますか？")
 ShowChoices(strings("剣","槍","扇"),0)
 IfPlayerPicksChoice(0,"剣")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,23)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("残念ですが、剣は得意ではありません。")
  ShowMessage("ハーピーの能力を、剣技に活かす事は難しいですね。")
  0()
 IfPlayerPicksChoice(1,"槍")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",1,0,2,24)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("ええ……槍こそ我が得意武器。")
  ShowMessage("天を駆けながらの槍さばき、並ぶ者はいませんよ。")
  355("change_friend(10)")
  0()
 IfPlayerPicksChoice(2,"扇")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,25)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("同胞達と同じく、扇の扱いも熟練しております。")
  ShowMessage("しかし私が最も得意とするのは、槍技なのですよ。")
  0()
 404()
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,30,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,26)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("女王として精進を重ね、ほとんど不得手はありませんが……")
 ShowMessage("ただひとつ、非常に苦手な事が何か分かりますか？")
 ShowChoices(strings("料理","整理整頓","性技"),0)
 IfPlayerPicksChoice(0,"料理")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,27)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("失礼な、お菓子作りなども得意なのですよ。")
  ShowMessage("よく集落の同胞達にも振るまっております。")
  0()
 IfPlayerPicksChoice(1,"整理整頓")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,28)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("その通り、なぜか部屋は散らかる一方です。")
  ShowMessage("自分で整理すると悪化するので、侍従に任せっきり……")
  0()
 IfPlayerPicksChoice(2,"性技")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",2,0,2,29)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("苦手だと思っているのですか、ふふふっ……")
  ShowMessage("その体に教え込んであげましょうか。")
  355("change_friend(10)")
  0()
 404()
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,40,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,30)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("次期女王の事を考えるのは、まだまだ先ですが……")
 ShowMessage("その者を選ぶにあたり、何を重視するべきだと思いますか？")
 ShowChoices(strings("優しさ","強さ","エロさ"),0)
 IfPlayerPicksChoice(0,"優しさ")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,31)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("ええ、それは重要ですね。")
  ShowMessage("ただ一族を統率する力は、優しさとは異なる気もします。")
  0()
 IfPlayerPicksChoice(1,"強さ")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,32)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("確かに、女王には強さも必要ですが……")
  ShowMessage("先代の時代を考えると、それのみを重視するのは危険です。")
  0()
 IfPlayerPicksChoice(2,"エロさ")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",2,0,2,33)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("もちろん、それも重要ですよ……？")
  ShowMessage("女王自身も、多くの子孫を残さねばならないのですから……")
  355("change_friend(10)")
  0()
 404()
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,50,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,34)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("女王の最も重要な役目とは何だと思いますか？")
 ShowChoices(strings("一族を守ること","一族を導くこと","子作り"),0)
 IfPlayerPicksChoice(0,"一族を守ること")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,35)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("ええ、一族を守ることは重要です。")
  ShowMessage("しかしそれは、女王一人の力で出来る事ではありません。")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,36)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("皆を導き、そして協力して自分達を守る……")
  ShowMessage("それこそ、女王のあるべき姿だと思っています。")
  0()
 IfPlayerPicksChoice(1,"一族を導くこと")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,37)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("ええ、それこそが女王の最も重要な役目。")
  ShowMessage("何よりも、同胞達を導くことが出来ねば話になりません。")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,38)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("そして、正しい方向に導くことが出来れば……")
  ShowMessage("どんな困難も、皆の力で乗り越えていけるのです。")
  355("change_friend(10)")
  0()
 IfPlayerPicksChoice(2,"子作り")
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",2,0,2,39)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("確かに、それも重要な役目ですね。")
  ShowMessage("次代を担う子孫のため、励まねばなりませんね……ふふっ。")
  0()
 404()
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
DefineLabel("要求")
ChangeVariable(13,13,0,2,1,30)
If(1,13,0,10,2)
 If(8,14)
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,40)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("女王の仕事で不眠が続くと、目が疲れます……")
  ShowMessage("目薬を分けて頂けませんか？")
  ChangeVariable(24,24,0,3,0,14,0)
  ShowMessageFace("",0,0,2,41)
  ShowMessage("「目薬」をあげますか？（所持数：\\V[24]）")
  ShowChoices(strings("はい","いいえ"),2)
  IfPlayerPicksChoice(0,"はい")
   ShowMessageFace("queenhapy_fc1",1,0,2,42)
   ShowMessage("【クィーンハーピー】")
   ShowMessage("なんと、親切な方もおられるものですね……")
   ShowMessage("このご恩、忘れはしません。")
   ChangeInventory_Item(14,1,0,1)
   355("change_friend(20)")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,"いいえ")
   ShowMessageFace("queenhapy_fc1",3,0,2,43)
   ShowMessage("【クィーンハーピー】")
   ShowMessage("いえいえ、決して期待していたわけでは……")
   ShowMessage("ありませんよ……")
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 Else()
  ChangeVariable(13,13,0,0,20)
  0()
 EndIf()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,20,2)
 If(8,306)
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,44)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("少々、お腹が減ってしまいました。")
  ShowMessage("きゅうりなど持っていれば、頂きたいのですが。")
  ChangeVariable(24,24,0,3,0,306,0)
  ShowMessageFace("",0,0,2,45)
  ShowMessage("「きゅうり」をあげますか？（所持数：\\V[24]）")
  ShowChoices(strings("はい","いいえ"),2)
  IfPlayerPicksChoice(0,"はい")
   ShowMessageFace("queenhapy_fc1",1,0,2,46)
   ShowMessage("【クィーンハーピー】")
   ShowMessage("なんと、親切な方もおられるものですね……")
   ShowMessage("このご恩、忘れはしません。")
   ChangeInventory_Item(306,1,0,1)
   355("change_friend(30)")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,"いいえ")
   ShowMessageFace("queenhapy_fc1",3,0,2,47)
   ShowMessage("【クィーンハーピー】")
   ShowMessage("いえいえ、決して期待していたわけでは……")
   ShowMessage("ありませんよ……")
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 Else()
  ChangeVariable(13,13,0,0,30)
  0()
 EndIf()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,30,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,48)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("村の財政が、少々厳しいですね……")
 ShowMessage("篤志家の方でもいらっしゃらないでしょうか。")
 If(7,300,0)
  ChangeVariable(24,24,0,3,7,2,0)
  ShowMessageFace("",0,0,2,49)
  ShowMessage("300Gをあげますか？（所持金：\\V[24]）")
  ShowChoices(strings("はい","いいえ"),2)
  IfPlayerPicksChoice(0,"はい")
   ShowMessageFace("queenhapy_fc1",1,0,2,50)
   ShowMessage("【クィーンハーピー】")
   ShowMessage("なんと、親切な方もおられるものですね……")
   ShowMessage("このご恩、忘れはしません。")
   125(1,0,300)
   355("change_friend(25)")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,"いいえ")
   ShowMessageFace("queenhapy_fc1",3,0,2,51)
   ShowMessage("【クィーンハーピー】")
   ShowMessage("いえいえ、決して期待していたわけでは……")
   ShowMessage("ありませんよ……")
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 Else()
  ShowMessageFace("queenhapy_fc1",3,0,2,52)
  ShowMessage("【クィーンハーピー】")
  ShowMessage("……と思いましたが、世の中うまくいかないようですね。")
  EndEventProcessing()
  0()
 EndIf()
 0()
EndIf()
DefineLabel("贈与")
ChangeVariable(13,13,0,2,1,30)
If(1,25,0,1,0)
 ChangeVariable(13,13,0,0,30)
 ChangeVariable(25,25,0,0,0)
 0()
EndIf()
If(1,25,0,2,0)
 ChangeVariable(13,13,0,2,1,20)
 ChangeVariable(25,25,0,0,0)
 0()
EndIf()
If(1,13,0,10,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,53)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("私の尾……ではありませんが、これをお受け取り下さい。")
 ShowMessage("とても役に立つものですよ。")
 250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x49,0x74,0x65,0x6d,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55))
 ChangeInventory_Item(11,0,0,1)
 ShowMessageFace("",0,0,2,54)
 ShowMessage("クィーンハーピーから「フェニックスの尾」をもらった！")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,20,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,55)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("私の羽で作った扇です。")
 ShowMessage("冒険にお役立て下さい。")
 250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x49,0x74,0x65,0x6d,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55))
 ChangeInventoryWeapon(727,0,0,1,false)
 ShowMessageFace("",0,0,2,56)
 ShowMessage("クィーンハーピーから「白羽扇」をもらった！")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
If(1,13,0,30,2)
 ShowMessageFace("queenhapy_fc1",0,0,2,57)
 ShowMessage("【クィーンハーピー】")
 ShowMessage("世界を冒険するなど、素敵ですね。")
 ShowMessage("これを旅の足しにして下さい。")
 250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x49,0x74,0x65,0x6d,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55))
 125(0,0,500)
 ShowMessageFace("",0,0,2,58)
 ShowMessage("クィーンハーピーから500Gをもらった！")
 EndEventProcessing()
 0()
EndIf()
0()
